警員手指一節被咬斷，真相係，咬人者乃正當自衛

有無呢兩張圖片既原新聞片段？

有既話，佢就可以系庭上說明，當時佢係出於正當既自衛行為-------因為有警員正在插佢眼，於是該警員隻手至放左系佢面上。佢唔咬落去制止該警員既話，佢隨時會盲！

(我估佢會被控襲警及嚴重傷害他人身體。所以要有呢點「正當自衛」黎抗辯！)

係自然反應

痛成咁係人都咬緊牙關啦 本能反應姐冇心

拿 首先呢就係隻警犬用手指插人個口先嘅
另一隻手插人地隻眼
自然反應下灰衫個人就合埋個口
咁條警犬隻手指咪
一句講曬啦 自作孽不可活

既係自然反應，亦係正當防衛。最緊要有片畀當事人同佢律師。
有無人有片？

有野食 唔通唔食咩

推

我貼出來條link，比較清晰顯示，第1、2、3、4格皆是同一批人同一件事。
張圖都係連登brother貼上連登的。
你呢張相人地都仲可以質疑，上面同下面既係咪同一件事來。

自然反應同正當防衛係兩樣嘢嚟

喺邊個case入面，佢既係自然反應，亦係正當防衛。

點止插眼
直頭係想挖隻眼出黎

自然反應易打D

如果律師打自衛好煩

唔係自衛，係本能
痛楚到一個點，會想咬住啲嘢
係每個人嘅本能嚟

一樣係不自主反應,一樣係經思想做嘅嘢,唔好搞錯

義士有冇報平安？

我被圍毆時痛得咬牙切齒，點撚知有人放隻手指入我口啫？

大快人心

正當防衛唔係一定要經思想的。參看以下正當守衛例子：
行緊路時，突然唔知邊度撲出一隻狗黎撲向我，我嚇一跳，好自然咁一腳伸開佢。
呢個係正當防衛，而唔會畀人話係虐畜。而呢個過程根本快到我無諗過咩野------既係自然反應，亦係正當守衛。

而家睇番，第3格圖係黎自Now 新聞台
而第1,2,4格，應該係黎至另一度
總之求原片！

幅圖好on9
油黑個口做乜

求原圖/片

乜野油黑個口？
係黑色口罩呀

上到庭都打得甩啦

一人捉住佢一隻手，再插人眼，唔咬你都唔係人啦

等奴隸聰仲講到自己友無錯咁

Push